單打撚晦氣撚全面進場

唔岩聽咩？

明鬧又話分化，明讚你又唔鍾意？

發晦氣

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915